落樓下買飯盒定叫外賣

比你揀會選擇行十分鐘左右去買飯盒，定係同事一次過叫外賣
坐撚咗成日office好想行下，但冇理由同事一齊嗌自己走去買
唔明點解有啲人可以坐足成日office有機會落街行下都懶

咁你做外賣仔咪得
同事多謝你都嚟唔切

太多盒了
行下有咩所謂 真係多野做到行幾個字都唔得咩

食麵自己煮